求救，係咪木蝨

好撚驚呀係咪要準備長期作戰

甲蟲... 蝨唔係咁樣

無事

No, it’s not.

長洲卡比獸

唔係

不是

係唔係？